各位巴打打完丁會點處理條丁

次次打完丁抹乾淨之後
有啲aftercum會慢慢流出嚟
唔處理噏住佢就會好撚臭
用紙巾包住會黐住張紙巾
試過搣番張紙巾出嚟整到流血

A) 噏臭佢當醃咸魚
B) 包紙巾整蠟腸卷
C) 裸睡自然風乾

歡迎提供更多方法

D) 漏乾先著褲

E) 切咗碌鳩佢

沖番個靚涼

叫條仔含乾淨

擺返入櫃桶

巴打漏乾要幾耐

通常會掉咗去換條新既

止血好似耐過止精

沖完都未漏完

射完痾篤尿呢D基本野都要人教？

巴打屙完就冇漏？

F) 用M巾

揸個水

奶乾淨

切一次，一勞永逸

每次止精止3分鐘，一日一J， 一年計落已經1100分鐘（18粒鐘），12歲打到70歲（58年）都1050個鐘，差唔多43日有多。

叫媽媽幫手抹

半小時左右再去呵個尿就得

我啲筋唔夠柔軟

70歲一日一丁

濕紙巾呢

掉落街

搵工人啦

用棉花棒了乾淨

Dom落街